今朝落樓下大堂完全無人

公園得零聲一兩條友影相
呢個新年好冷清

可能只係佢哋唔鍾意你所以避開你啫

驚比利是我？
不過有唔少人行過都話要防疫唔方便比利是

利申做看更

樓下依家都仲泊滿晒車wo

係，頭先去買lunch, 見到有狗駛入嚟，藍衫抄牌